感謝醫護界重返崗位，攜手抗疫，尊重及支持你地！

辛苦晒醫護！
黎緊有幾百隻蝗係鑽石公主黎香港醫病，
靠你地啦

之前開post 串你地唔得，
俾連登仔屌要尊重你地決定
好啦，咁我唯有支持你地啦
加油勿做分化撚

記得做好防疫措施
千祈唔好帶返屋企
戴口罩、穿防護衣、住宿舍
唔好俾隻病毒係社區爆發呀

醫護界自甘墮落，點解唔諷刺得？

sorry 唔應該諷刺你地
我宜家無條件支持